點解蕭生講咩話題都有1x萬view數？

仲勁過d歌手

真心好癲

有d仲3x萬

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師

以前熱狗直播都有10幾萬，最後被踢爆 🤭🤭🤭

其實你睇下藍youtuber，
下下都十幾萬views...

藍正常喎
大陸咁多市場 1x萬算好少啦

香港咁細黃都咁高view真係好勁

老一輩黃多數都聽蕭生